陳七見返熱刺班隊友唔知會唔會好感觸

當年一齊集訓

食

食左

當年harry kane 都係幫佢擦boot 咋

陳七踢波時乜春簡尼哈里係邊?

當年七爺+巴爾雙翼齊飛

星期五剷草for sure

陳七 >英超神射